旺角鬧市天降myTV SUPER機頂盒 女子慘「中頭獎」

旺角發生墮物傷人事件，晚上近7時，一名婦人沿途彌敦道601號對開時，一部myTV SUPER機頂盒突然從天而降，擊中婦人的頭部。她事後由救護車送往廣華醫院治理，警員登樓調查，暫時未有發現。

TBB咁都可以賣廣告

害人害物

黑暗兵法

好睇就唔會掉落街啦

真係送都唔要

本報導含有間接宣傳

個救護員好靚仔

tvb可以攞正牌起新聞台賣廣告